求連仔加一個有誤導成分既button係標題隔離

好似呢個post咁 一開始個標題同一開始既留言太一面倒 話果3個男人打人係黑社會
不過後面有人話係現場知果3個人係義士 比人打果個唔係學生係藍絲 影女仔相同罵女仔

即係果3個義士好有可能係好人
不過因為標題同一開始既留言 有好多人比佢誤導左 未fact check就認定果3個係壞人

其實唔只係呢單係咁 之前有好多片面既post差d破壞左成個活動

好似之後有個屈入立法會死士係鬼既片咁
真係誤導左好多人以為死士係鬼 同警察夾埋
之後為左解釋 又要開POST推番上熱門 用左成日時間先令大部分人知個POST係誤導人既

誤導人既POST真係會害左好多人 呢加個POST入面既人仲話要起果3個人底
我唔希望再出現呢D情況 幫人既人 為香港既人變左做壞人比人起底批鬥

以下係我既意見:
1.加一個好似正評負評既BUTTON係 代表有誤導
2.呢個BUTTON愈多就會影響到個POST上熱門既時間 到左一個數就可以DEL左個POST佢 or 變色 可以做到一個防止誤導post出現同幫巴打們做一個提醒

希望連仔可以睇睇